黑期已經偷步升

劍指40000

照計星期一至少升400

點計出黎
9up有個普
30000 樓上阻力極大

自己計 你咁豬

on9 大牛市有幾難

等出埋非農先一口氣夾爆淡友

星期一 起碼要升1000點

4變12點計出嚟

有排升

其實大家點睇有排升呢樣野.....

媽咪麵效應

聽日千升直上32000